金鐘警犬資訊telegram 直播

［url]

之前抗爭失敗，除咗人數不足/唔夠backup，情報不足都係原因之一。

呢嗰telegram 喺由一班四十多個學生自發組成。
目的為抗爭者提供實時資訊，協助義士打贏場仗。

呢嗰grp只會透露狗隻位置/行動，絕不透露任何義士情況，所以想入嚟收料嘅警犬可以收皮先。

自